突發！搵到政府一個大春袋

叫到政府工每人一本《榮光歲月》放係公司。咁就係時代革命

政府工
就係大春袋

55